[日本沖繩冷門BAND] 7!! Seven Oops

樂隊名稱由來是由於主唱NANAE名稱中前半部分是『NANA』，後半部分是『E』。NANA就是日語中7的意思，E也就是表驚嘆的「エッ!!etsu」，因此轉寫成「7!!」，念法為英語的「seven oops」。
樂隊四人為相同年級，4人在高中二年級的活動中相互認識，於2004年12月開始於沖繩地區開始活動。

2011年，憑藉漫改電影《高校新人》的主題曲「フォーリン・ラブ」正式出道，之後承接了一些例如《火影忍者疾風傳》、《少年同盟》、《金田一少年事件簿R》等人氣動畫的片頭片尾曲，也在漫改電影《今天開始談戀愛》中獻唱。

除上述以外，包括《四月是你的謊言》等等過去的所有動畫及漫畫的主題曲合集、7!!出道五周年紀念專輯《アニップス》已於2016年3月發行。

到底有冇同好,好少人識佢地

我係日本留學去過一次LIVE,好好聽

呢首正

佢地日本個官方channel鎖左日本ip所以海外好少人識

メロディ・メーカー

終於有人

首 orange 真係好正

已經變左3人啦

過千萬views都冷門？

香港少人識

仲以為冇人識